跟毛主席學定位：打得贏就打，打不贏就走

各位加油